吊 原來wechat pay又有30蚊送10蚊

痴能線，個app好用都算又成日送錢，香港人值得咩？ 無人感恩

慢慢用 蝗仔

留返你自己用啦 窮撚

用咗九次了

送幾多都唔會用

改幾多都無人用

M記？

話冇人用個d 仲係鄉下生活?

你有無鄉下？你鄉下係邊？

卡牢分身